[星爺]道地星期日影院:功夫

前排見連登有人爭論功夫係咪星爺最佳電影
今日又可以睇多次

細路，睇你骨格精奇，實在係百年難得一見嘅練武奇才